Awwinorme koggokonna kohtus sel 6mal Julil 1853. Aastal astus ette Marri Pukk ja lei kaks kord Maddis Allikad siis on koggokonna kohhus selle asja ette wõtnud ja moistnud trahwi witstega wiisteistkümme hopi mis tunnistawad koggokonna kohto mehhed
Andres Tamm XXX
Maddis Allik XXX
Tomas Raja XXX
